回歸aoc

想玩返aoc , 發覺原版win 10開唔到
依家係咪主要係steam 玩？
多人玩HD 版定aoe3？

中學回憶

hd版多人d

Voobly/steam

一陣買

中國16分頭城快

18分

好多台仔打
唔夠人打

voobly有咩好處
點解D人有steam仲裝埋voobly

voobly多高手
steam休閒玩

有冇睇hidden cup 2，最近啱啱完賽
可以響youtube search T90 Official

咁難爬分既
幾場打得幾好都輸隊友
一係贏緊就不同步完場

上steam買？